黑警專登扑爛示威者跌出黎既iphone

仆街到

黑社會都無佢咁仆街

黑社會都係搶去賣姐

呢班狗直情係損人不利己

如果記者會問 佢地可以點兜?

專業判斷覺得係炸彈

屌

叫部iphone主動向警方提供資料

一定係部電話襲警啦

若要人不知 唔好太低b...

佢老母

push

警員出於危急想將疑似炸彈撥走 遠離群眾

懷疑呢部手機想反抗
所以使用最低武力去制服佢

執左佢換番部小米咪算囉
之前勞力士單野證明係行之有效既手段黎

er...你呢條片唔能夠證明佢地係警務人員，就算係都未必全部係，有機會係示威者混入左企圖抹黑我地

咪篤灰 自己手足黎
好心幫手打爛證據

見到有green object, 但唔知係咪警務人員

可以向投訴警察課警察
希望受傷人主動報警

覺得炸彈仲比external force落去?

扑機狗

情緒失控嘅狗

可以向投訴警察課投訴
希望受害人主動報警

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

令人諗到係淘寶買十部唔同款dummy機係身唔算有攻擊性呀可？

推

謝生：我地果位警務人員覺得地下果件不知名物件有機會令到我地同事身體受到嚴重傷害，做法合情合法合理，或者你可以叫部電話自己去投訴警察科投訴

片段唔太清晰 未能確定黑色物件

班冚家產無錢買就要dup爛人地部機

當時警員無聊. 所以開咗個扑傻瓜GAME 嚟玩.
咁個爆裂效果. 係個GAME 個效果嚟.

黑色物體
個別警員

係呀，叫佢地買定溪錢啦

睇#14

警員出於危急想將疑似炸彈撥走 遠離群眾 但眼界太差打中左

死仆街

其他片段為移花接木 (記者會剩係播最後幾秒 最後打個下同執電話個下)
希望拍片者同警署聯絡

佢地用華為？

唔小心扑到件object

記者會有無問呀?

碌撚華:睇左好多次 都係敲打地面

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推啦
一定影到證據先咁做
好大罪

片段只係見到d著住綠色褲既人既腳
無辦法證明佢地係警察
我要係度重申，我地警方係絕對唔會做犯法既行為

歡迎機主聯絡我地索取賠償

真心覺得佢地解釋唔到
記者一定要問

刑事毁壞

賤撚到

屌佢老母破壞市民財產,仲有乜好講

: 歡迎報警調查

成班傻鳩幫人地作堆理由 真係方便 諗都唔洗諗

睇多次真係好撚小學雞

記者必須追問:有配槍同有警察裝備!

連踢人都可以兜到係object 你話電話會兜唔到 黑警死全家都唔撚夠

721831

其實係咪on9
部iPhone唔爛其實有機會拎到入面啲資料
佢哋唔係應該要拎咩

仲有人想知狗會講既野

有示威者喬裝iphone?

告返佢刑事毁壞啦

想問

如果佢真係用上面d理由真係笑大人個口

[每日任務] 建議太古街坊每晚都出嚟行一陣街

咩情況之下要咁做?

唔話你低能都唔得

告返機主暴動

本能反應

咪撚再幫佢地諗記者會點答 一定係藉口

推俾記者

多謝呀蛇幫手消滅證據

我地嘅同事當日手上面嘅電話比示威者打跌落地，開唔到機，於是發脾氣打爛佢，引起誤會，不完美，可改善

我唔係咁睇
呢個應該係好警察
佢打q爛左好過返去比其他PK解鎖捉q晒d手足

志在報復、發洩

仲有831都影過一次

9秒左右

好撚仆街

心理已經唔正常

懷疑iphone 係攻擊性武器

黑警: 歡迎事主親自向警方報案

賤L到佢

部電話想自爆，所以要用最低武力制止

但係老實講我寧願部電話俾佢哋扑爆
爛咗可以再買，最驚佢哋開咗我部電話
反正佢哋收咗都攞唔返

唔小心打咗一下
當確認係市民電話時 已立即停手

好有畫面

咪求其話示威者扮警員，反正而家班狗明顯兜都費事，求其hea 2句算，都知道講乜都唔會再有人信，回應完交功課就算

賠返部防暴綠黎呀

所以 iphone 先扑
android 可以潛入
不過 iOS 13 有bug, 可能遲啲都 hack 到

有牌爛仔香港市民唔需要你地 躝返去大陸啦

謝挀中: 仆街 又有

最後好似dum埋落坑渠

刑毀 get

係咪想唔俾手足部機send tg scheduled message

同意，樂觀睇其實好事黎
人地幫你破壞埋犯罪證據

啊唔會喎柒咗唔好推

仆街到冇人有

佢地先係暴徒啦

可能係好事，電話入面黑警可能會搵犯罪證據
隨時起到更多人

請問ipados 可唔可以落返12.4 我真心後悔

POPO愈憎既野證明果樣野對佢不利要毀滅佢
如果係AN佢會點?

但點分得出片係IPHONE定AN機?

幾時死

差佬碌棍原來咁用
呢啲人生仔會教啲咩下一代出黎

條片太低清，睇唔清楚，
記者幫手問

死黑警

推
點都要問下呢單嘢

因為an hack得入所以唔會扑爛

保障市民生命財產安全？？？

影片中無清晰顯示果件黑色物體係咩

影片中只有下身，無足夠證據係警務人員黎

影片中只有破壞畫面，沒有前因後果

POPO幫你答埋啦屌你老母

我知你地睇嫁！有骨氣唔好抄啵記住屌你老母

狗真係全港最撚黑9人憎既物種
要同全港市民為敵先安樂

其實真係唔想講笑

佢地自己仲好意思話警察話保護市民財產

抱負
使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會

目標
為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心

價值觀
正直及誠實的品格
尊重市民及警隊成員的個人權利
以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
承擔責任及接受問責
專業精神
致力提供優質服務達至精益求精
盡量配合環境的轉變
對內、對外均維持有效的溝通

叫ＡＮ狗情以何堪

dklm

會話係black object
睇唔清楚係咪電話

電話襲警

只係見到警員踩野
但係我睇唔出個黑色物體係咩尼
又想咁講？

cls

暫時未見到有相關嘅報案
我喺呢到呼籲 當事人請儘快聯絡警察投訴科提供資料
以協助警方調查

謝蛇：發現有示威者假扮iphone，警方以最低武力制伏。

屌 死黑警

仆街

算唔算破壞證物
老妨？

冇撚得兜啦屌你老母

高功率電磁波發射器
有機會令人致癌
令人生命受到威脅
同事係電光火石間做出專業判斷
用最低武力控制該高殺傷力武器
令佢唔能夠再攻擊同事
同事處理係專業有效率亦都符合指引

一定係扮電話嘅炸彈黎

黑警：wfc，講咩都得

真賊都好過呢班驚賊

呢d咪黑警囉

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

費撚事你班蠢閪自己解鎖督鳩埋啲隊友出嚟咋

CLS

到時就屈你偷啦

dummy機唔攞去掉唔通捉精靈

專業判斷 + 電光火石 可解釋一切....

今次扑電話 下次就捉上車老強都似

有可能係
已經接到有關投訴，將會交由有關部門處理
現時投訴機制行之有效
個別事件我哋唔作評論

記者會要捉住依d 冇得解釋核彈黎問至得呀

其實係好事
少一件證物
唔知隻狗係咪鬼

Push

多謝佢消滅證據

賤格

Apple A5-A11 chip唔係有hardware bug,有機會被人hack咩

全部用 A11 或更舊cpu的iphone都可jb了
個黑警毀滅部機反而係好事

最有可能係咁答

高調咁直接同 Apple 講，唔知佢會唔會比部新比佢
不過人為破壞唔保

架電話想爆炸 用合式武力制服

咩料，iphone唔係gphone啊
好撚幼稚啊

唔好亂講，鋰電池真係可以做炸彈架。
第時有智能電話就老屈你係恐怖分子

只係一個black object
淨係睇片唔知前因後果
睇唔到係咪電話

推啦呢啲柒頭

From the video, a police officer was hitting and stepping on a rectangular glass object. We don't have enough details at hand to confirm the identity of the object.

告鳩你暴動

電話都咁，真人會點

白警黎 驚比班狗執到部電話拎資料

一陣發現係自已友就好笑

屌你老母
你地每一個黑警俾全香港人一人十拳都唔夠還

所以大家一定要袋實電話, 太空機

即刻問d藍絲傷唔傷心
佢地最緊張死物

呢樣唔係話咩核彈，但真係可以問到佢收皮

告得入應該無得做狗

刑事毀壞 ＋ 毀壞證物

連登仔係咪蠢撚到咁
白警黎 扑爛佢sim卡消證據

撘單問apple care+ 包唔包暴動

極醜惡

記者朋友

好彩冇冧把

冇撚有錯

我唔太清楚 手頭上冇資料
去搵pprb

班狗賤到唔係人根本冇必要再對班狗有一善良心

唔讀書真係好可怕

hi 記者快問！！！！！！
大家快推！！！！！

佢地真係好撚無聊🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

可唔可以告佢損毀證物 妨礙司法公正
可能部機拍左d好重要既片/相

呢個行為咪完全證明到佢地係帶住私心去執法
無學歷既人擁有權力真係一件好可怕既事
垃圾狗

用3310咪扑唔爛囉